那時候的愛情 為什麼就能那樣簡單??

而又是為什麼 人年少時 一定要讓深愛的人受傷???

你都如何回憶我

請勿離題\

愛情幾錢q

free , 很多MK 公屋仔都有女

請勿離題